勇武聽日請拉住超級勇武

絕對同意同支持各有各做，各有各做當然有程度分，唔知道佢會做乜，我唔理會唔會搞到大局定點，呢D唔係最最最重要

最最最最最重要係，請幫手保護呢類手足，絕對想所有人安全，一齊睇呢個仆街政府自爆

長期抗爭，每一個都好重要

係，一齊睇佢玩完

我唔講野喇

入村叫咩抗爭？ 唔係分化 你去圍警署 勇武
你入村破壞 暴徒

成個po都係p牌

無講過

都唔知你up咩鳩 都係果句 比人打實還手

咪就係想講呢樣野

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

樓主講嘅拉係指緊唔好畀魔警扯走嗰隻拉

啲人以為你要撳住超勇武唔畀佢哋做嘅意思，所以負評你。

《超譯樓主》

多謝超譯 係我表達得唔好 我講到明係絕對支持嫁

點都好保護手足要緊

屌你地唔洗怕班勇武衝動啦，你估佢地真係傻ga 咩，以往咁多次行動有邊次唔係講到要吹到好撚危，有邊次係主動開人拖，有邊次係前線冇共識行動

唔係驚佢地做左乜 係驚佢地出事 今次D人玲刀嫁

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

p牌

p牌仔,你一定係鬼

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

P牌傳心師